「自己係乜嘢人，自然會群番相類似的人」呢句話係事實？

如果自己係個孤僻人，咁點樣會群番孤僻嘅人？
如果自己係火爆嘅人，咁群番火爆嘅人，咁互相企硬咪水火不容？

依架出po應該冇人cm到 一係就重複cm

Show Blocked User - 林書生

應該係指諗法相同，或者觀念差唔多嘅人

咪姐係物以類聚